有冇巴絲in過HLM CPA Limited?

後日去interview
IN tax accountant
有冇巴絲in過 知唔知gp定individual? 有冇written test果啲？
除咗自我介紹 有咩問題可以自己prepare定？